IOS 12最強功能shortcuts

真係好用到癲，撳個掣可以做到你幾個app先做得到嘅野。
自己慢慢研究啲shortcut出嚟好有成功感

有無精選shortcuts 推介下

姐係鍵盤巨集?

LM 等好野